陸頌雄：反對派包庇鄭松泰71疑帶暴徒入立法會，今日係民主最黑暗既一日！

source: 立法會直播

乜仲有嘢係黑暗得過班保皇黨響議會上 9up 嘅咩